靠讀書移民果班夠錢就應該盡快黎

話就話放寬
以現時學生愈黎愈多嘅情況下
就算留到，搵到工嘅機會都唔高
講緊呢一兩年支拿同南亞仔嘅人已經係四五年前嘅兩倍
如果搵唔返本行，就要讀完個master都要焗做餐廳服務業成世

投資移民嘅請無視

靠自已其實要搞好耐
又要考野 又要寄嚟寄去

你讀書定bno

master好難入
有啲地方無咩恆大呢啲野雞

Master預乞食
打算去讀skill的diploma

好心推下

德國